Overnight dexamethasone suppression test

可唔可以6am食藥，3pm抽血？
因為我生理時鐘亂左，但就快要見醫學，等唔切調整好生理時鐘

話明overnight
就係想夜晚cortisol低果陣 睇下sup唔suppress到嘛

師兄有無cushing features

有呀 睇過維基，除左骨質疏鬆同頭痛都中

但我11pm唔會訓得著，我呢幾日6am訓，2pm醒

醫護巴打，求救

佢其實係根據時間而改變
diurnal rhythm
所以應該唔關訓覺事

即係moon face果d都有？

有，好輕微啦

咁我1030pm食，之後訓唔著覺，830am抽血， thx 巴打

巴打有冇睇野有重影,作嘔，頭痛？
有冇長期食/打類固醇？
有冇照過mri?

全部冇

push

你外國住, 返香港睇醫生?
circadian rhythm唔係咁易改到, 除非你一直係唔同時區
如果唔係好難話你個circadian rhythm同其他人唔同, 亦都好難証明

no
我只係之前夜訓，之後一直keep住6am訓

咁我可唔可以1030pm食藥，之後訓唔著，830am抽血？

我持續一星期6am訓，330pm醒

ush